[
  {
    "question": "紅口袋，綠口袋，有人害怕有人愛 。 ——P6A 19 易思呈",
    "answer": "辣椒",
    "distractors": [
      "蘋果",
      "香蕉",
      "橙子"
    ]
  },
  {
    "question": "紅紅隨風舞，夜晚最明亮。——  P6A 18 吳家謙",
    "answer": "燈籠",
    "distractors": [
      "看月亮",
      "玩烟花",
      "團圓"
    ]
  },
  {
    "question": "紅門樓，白門坎，鎖不住，關不嚴。——P6E 2 趙芷晴",
    "answer": "嘴",
    "distractors": [
      "朱槿花",
      "紅嘴鷗",
      "燈籠椒"
    ]
  },
  {
    "question": "元宵甜糯，團圓必吃（打一食物）。——P6E 6 梁承亨",
    "answer": "湯圓",
    "distractors": [
      "粽子",
      "月餅",
      "餃子"
    ]
  },
  {
    "question": "一口咬掉牛尾巴。——P6E 10 莫佳諺",
    "answer": "告",
    "distractors": [
      "㸨",
      "午",
      "𤘘"
    ]
  },
  {
    "question": "開學日，教室亮堂堂，人人桌前坐，不聞讀書聲，只見筆墨忙（打一學習用品）。——P6E 13 顏思同",
    "answer": "台燈",
    "distractors": [
      "黑板",
      "書包",
      "筆記本"
    ]
  },
  {
    "question": "小時穿黑衣，大時穿綠袍，水裏過日子，岸上來睡覺（打一動物）。——P6C 11 林俊樂",
    "answer": "青蛙",
    "distractors": [
      "燈籠",
      "魚兒",
      "西瓜"
    ]
  },
  {
    "question": "鯊魚吃了綠豆（猜食物）。——P6C 1 白宸睿",
    "answer": "綠豆沙",
    "distractors": [
      "魚肝油",
      "豆沙包",
      "魚翅"
    ]
  },
  {
    "question": "甚麼東西越洗越洗不乾淨？—— P6C 18 衛梓琪",
    "answer": "水",
    "distractors": [
      "公仔",
      "洗衣機",
      "水池"
    ]
  },
  {
    "question": "蹺蹺板（猜一成語）。——P6C 7 何曉盈",
    "answer": "此起彼落",
    "distractors": [
      "頭頭是道",
      "斤斤計較",
      "無法無天"
    ]
  },
  {
    "question": "有耳不能聽。——P6C 9 郭思慧",
    "answer": "木耳",
    "distractors": [
      "香菇",
      "高麗菜",
      "白菜"
    ]
  },
  {
    "question": "一人一口，又添一口，四口相連，口口相傳。——P5A 24 林銘熹 ",
    "answer": "器",
    "distractors": [
      "品",
      "田",
      "回"
    ]
  },
  {
    "question": "二三四五六七八九（打一成語）。——P5A 25 黃梓喬",
    "answer": "缺衣少食",
    "distractors": [
      "一心二意",
      "三心二用",
      "五福臨門"
    ]
  },
  {
    "question": "兩姐妹，一樣長，酸甜苦辣，她先嘗。——P5A 5 Tristan ",
    "answer": "筷子",
    "distractors": [
      "月餅",
      "燈籠",
      "餃子"
    ]
  },
  {
    "question": "小小諸葛亮，獨坐中軍帳，擺下八卦陣，專捉飛來將（打一昆蟲）。——P5A 10 廖泳宇",
    "answer": "蜘蛛",
    "distractors": [
      "蜜蜂",
      "蜻蜓",
      "蝴蝶"
    ]
  },
  {
    "question": "小白進工廠。——P5A 22 施昊成",
    "answer": "原",
    "distractors": [
      "愿",
      "源",
      "自"
    ]
  },
  {
    "question": "身穿紅衣掛高高，夜裏發亮把人照。——P6D 14 尹芊淳",
    "answer": "燈籠",
    "distractors": [
      "太陽",
      "星星",
      "月亮"
    ]
  },
  {
    "question": "最堅硬的山（猜地區名）。 ——P6D 8 麥恆銘",
    "answer": "鑽石山",
    "distractors": [
      "大帽山",
      "鳳凰山",
      "飛鵝山"
    ]
  },
  {
    "question": "生來穿衣三百多，每天脫一件，年底剩張皮。——P6E 23 陳雨渲",
    "answer": "日曆",
    "distractors": [
      "書籍",
      "紙張",
      "書卷"
    ]
  }
]